# Proyecto de Taller de Ingenieria de Software

El proyecto es de una aplicacion web (Laravel 5.2) para encuestas online con las preguntas comunes (abiertas, seleccion simple, multiple, etc)

# Requerimientos
- composer
- php
- apache server
- mysql
